## Majority vote

### Условие
Для разработки алгоритмов ранжирования поисковой выдачи не обойтись без помощи
[асессоров](https://ru.wikipedia.org/wiki/Асессор). Если говорить вкратце, то это люди, которые следуя
инструкции, размечают данные, необходимые для обучения алгоритма. В этой задаче у нас есть документы, которые можно
оценить по 5-балльной шкале релевантности. Как правило, каждый документ оценивает не один асессор, а несколько, чтобы
получить более достоверную оценку. Но это приводит к тому, что если оценки для документа разнятся у разных людей, нужно
придумывать, какую в итоге оценку поставить. Одним из способов является выбирать оценку по
[majority vote](https://en.wikipedia.org/wiki/Majority_rule): в нем мы выбираем такую оценку для документа,
которую указали больше половины асессоров, которые его разметили. Если такой оценки не существует, то есть все возможные
оценки релевантности для документы указало не больше половины от числа асессоров, размечавших данный документ,
то считаем, что оценка документа не определена.

Вам нужно написать функцию `majority_vote`, которая принимает `pandas.DataFrame` объект с 3 колонками: `worker_id`,
`document_id` и `label`. `worker_id` это числовой идентификатор асессора, `document_id` - числовой идентификатор
документа, `label` - числовая оценка релевантности документа, проставленная асессором (число от `1` до `5`). Нужно
вернуть `tuple` из двух `pandas.Series`, посчитанных по следующим правилам:

* первый элемент `tuple` - это объект `pandas.Series`, в котором индексом является `document_id`, а значением величина
`label`, посчитанная по правилам majority vote. Нужно включить только те идентификаторы документов, для которых оценка
по majority vote существует.

* второй элемент `tuple`, в котором подсчитана точность асессоров, т.е. это объект `pandas.Series`, индексом которого
являются `worker_id`, а значением отношение кол-ва тех документов, в которых оценка асессора совпала с оценкой по
majority vote, к общему кол-ву всех документов, которые разметил асессор, если отбросить все документы, в которых
оценка по majority vote не определена. Можно считать, что каждый асессор разметил хотя бы один документ, в котором
majority vote определен, т.е. это число можно посчитать.

### Пример
```python
In [1]: from majority_vote import majority_vote

In [2]: import pandas

In [3]: data = pandas.DataFrame([
   ...:         {'worker_id': 18, 'document_id': 1, 'label': 1},
   ...:         {'worker_id': 18, 'document_id': 2, 'label': 2},
   ...:         {'worker_id': 18, 'document_id': 4, 'label': 2},
   ...:         {'worker_id': 19, 'document_id': 1, 'label': 1},
   ...:         {'worker_id': 19, 'document_id': 2, 'label': 3},
   ...:         {'worker_id': 20, 'document_id': 1, 'label': 4},
   ...:         {'worker_id': 20, 'document_id': 2, 'label': 3},
   ...:         {'worker_id': 20, 'document_id': 3, 'label': 5},
   ...:         {'worker_id': 20, 'document_id': 4, 'label': 1},
   ...:         {'worker_id': 21, 'document_id': 2, 'label': 2},
   ...:         {'worker_id': 21, 'document_id': 4, 'label': 1},
   ...:     ])
   ...:

In [4]: majority_vote_labels, assessors_accuracy = majority_vote(data)

In [5]: majority_vote_labels
Out[5]:
document_id
1    1
3    5
4    1
Name: major_label, dtype: int64

In [6]: assessors_accuracy
Out[6]:
worker_id
18    0.500000
19    1.000000
20    0.666667
21    1.000000
Name: is_right, dtype: float64

In [7]:
```

### Пример запуска тестов
Запускаются тесты из файла ```test_public.py```.
```bash
(venv) kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/tasks/majority_vote$ pytest
```

### Примечание
В решении нужно, по возможности, по максимуму использовать возможности `pandas`. Лучше избегать использования явных
циклов и обработки данных с помощью функций с нетривиальной логикой на pure python, так как это может сильно замедлить
решение и вы можете не уложиться в лимит по времени в приватных тестах.
